msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BuddyBlog\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-23 06:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-23 06:08+0000\n"
"Last-Translator: Geticer\n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.4.3; wp-5.5.1"

#. Name of the plugin
#: buddyblog-loader.php:25 admin/admin.php:279
msgid "BuddyBlog"
msgstr "BuddyBlog"

#: buddyblog-loader.php:69
msgid "Search Posts..."
msgstr "搜索文章……"

#: buddyblog-loader.php:106
#, php-format
msgid "Blog <span>%d</span>"
msgstr "文章 <span>%d</span>"

#: buddyblog-loader.php:122 buddyblog-loader.php:163 buddyblog-loader.php:208
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: buddyblog-loader.php:131 buddyblog-loader.php:184
#: template/buddyblog/posts.php:98
msgid "New Post"
msgstr "投稿"

#: buddyblog-loader.php:175
msgid "My Posts"
msgstr "我的文章"

#: buddyblog-loader.php:215
#, php-format
msgid "Profile picture of %s"
msgstr "%s 的头像"

#: admin/admin.php:48
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: admin/admin.php:48
msgid "Settings for BuddyBlog."
msgstr ""

#: admin/admin.php:62
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: admin/admin.php:63
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: admin/admin.php:67
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: admin/admin.php:68
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: admin/admin.php:89
msgid "Blog Post Type"
msgstr ""

#: admin/admin.php:90
msgid "Set the post type for user blog."
msgstr ""

#: admin/admin.php:97
msgid "Default post status"
msgstr ""

#: admin/admin.php:98
msgid "What should be the post status when user submits the form?"
msgstr "当用户提交文章时，文章的状态应该是什么？"

#: admin/admin.php:105
msgid "Enable post visibility(Public/Private)"
msgstr ""

#: admin/admin.php:106
msgid ""
"Allow users to set post visibility? Only available when post status is "
"\"publish\"."
msgstr ""

#: admin/admin.php:110 admin/admin.php:121 admin/admin.php:132
#: admin/admin.php:151 admin/admin.php:173 admin/admin.php:192
#: admin/admin.php:203 admin/admin.php:228 admin/admin.php:246
#: admin/admin.php:264
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: admin/admin.php:111 admin/admin.php:122 admin/admin.php:133
#: admin/admin.php:152 admin/admin.php:174 admin/admin.php:193
#: admin/admin.php:204 admin/admin.php:229 admin/admin.php:247
#: admin/admin.php:265
msgid "No"
msgstr "不"

#: admin/admin.php:116
msgid "Allow Upload?"
msgstr "允许上传？"

#: admin/admin.php:117
msgid "Want to allow user to upload?"
msgstr "允许用户上传文件？"

#: admin/admin.php:127
msgid "Enable Post Thumbnail?"
msgstr "启用文章缩略图？"

#: admin/admin.php:128
msgid ""
"Want to allow users to add post featured image? Only works when your theme "
"supports featured image."
msgstr ""

#: admin/admin.php:138
msgid "Comment status?"
msgstr "评论状态？"

#: admin/admin.php:139
msgid "Do you want to allow commenting on user posts?"
msgstr "你想允许对文章进行评论吗？"

#: admin/admin.php:146
msgid "Allow post author to enable/disable comment?"
msgstr "允许文章作者启用/禁用评论？"

#: admin/admin.php:147
msgid ""
"If you enable, A user will be able to change the comment status for his/her "
"post."
msgstr ""

#: admin/admin.php:157
msgid "Where to redirect after creating/updating post?"
msgstr ""

#: admin/admin.php:158
msgid ""
"If you select archive, user will be redirected to the post list, if single, "
"user will be redirected to single post page if the post is published."
msgstr ""

#: admin/admin.php:162
msgid "Archive page"
msgstr "归档页面"

#: admin/admin.php:163
msgid "Single post page"
msgstr ""

#: admin/admin.php:168
msgid "Enable Taxonomy?"
msgstr ""

#: admin/admin.php:169
msgid ""
"If you enable, users will be able to select terms from the selected "
"taxonomies."
msgstr ""

#: admin/admin.php:179
msgid "Select allowed taxonomies"
msgstr ""

#: admin/admin.php:180
msgid ""
"Please check the taxonomies you want users to be able to attach to their "
"post."
msgstr ""

#: admin/admin.php:187
msgid "Show single posts on user profile?"
msgstr ""

#: admin/admin.php:188
msgid ""
"If you enable it, the permalink to single post will be something like http:"
"//yoursite.com/members/username/buddyblog/postname."
msgstr ""

#: admin/admin.php:198
msgid "Limit number of posts a user can create?"
msgstr "限制一个用户可以创建的文章数量？"

#: admin/admin.php:199
msgid ""
"If you enable it, You can control the allowed number of posts from the next "
"option."
msgstr ""

#: admin/admin.php:209
msgid "How many posts a user can create?"
msgstr "一个用户可以创建多少篇文章？"

#: admin/admin.php:210
msgid "Only applies if you have enabled the limit on posts from above option."
msgstr ""

#: admin/admin.php:216
msgid "Which capability is required for pusblishing?"
msgstr ""

#: admin/admin.php:217 admin/admin.php:235
msgid ""
"Please check for https://codex.wordpress.org/Roles_and_Capabilities allowed "
"capabilities."
msgstr ""

#: admin/admin.php:223
msgid "Allow users to unpublish their own post?"
msgstr "允许用户取消发布自己的文章？"

#: admin/admin.php:234
msgid "Which capability is required for creating post?"
msgstr ""

#: admin/admin.php:241
msgid "Allow user to edit their post?"
msgstr "允许用户编辑自己的文章？"

#: admin/admin.php:242
msgid "if you disable it, user will not be able to edit their own post."
msgstr ""

#: admin/admin.php:252
msgid "Which capability can edit post in backend(WordPress Dashboard)?"
msgstr ""

#: admin/admin.php:253
msgid ""
"User with these capabilities will nto be redirected to front end editor for "
"editing post., user will not be able to edit their own post."
msgstr ""

#: admin/admin.php:259
msgid "Allow user to delete their post?"
msgstr "允许用户删除自己的文章？"

#: admin/admin.php:260
msgid "if you disable it, user will not be able to delete their own post."
msgstr ""

#: admin/admin.php:279
msgid "BuddyBlog Settings"
msgstr "BuddyBlog 设置"

#: core/buddyblog-actions.php:88
msgid "You should not perform unauthorized actions"
msgstr "您不应该进行未经授权的行为"

#: core/buddyblog-actions.php:116
msgid "Post Published"
msgstr "文章已发布"

#: core/buddyblog-actions.php:143
msgid "Post unpublished"
msgstr "文章未发布"

#: core/buddyblog-functions.php:304
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: core/buddyblog-functions.php:308
msgid "Unpublish"
msgstr "撤下"

#: core/buddyblog-filters.php:83
msgid "Your post was saved."
msgstr "您的文章已保存。"

#: core/buddyblog-templates.php:127
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: core/buddyblog-templates.php:154
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: template/buddyblog/single.php:46
#, php-format
msgid "Posted on %1$s"
msgstr "发布在 %1$s"

#: template/buddyblog/single.php:81
msgid "No Posts found!"
msgstr "这里没有文章"

#: template/buddyblog/posts.php:46
#, php-format
msgctxt "Post written by..."
msgid "by %s"
msgstr "作者： %s"

#: template/buddyblog/posts.php:49
msgctxt "Sticky post"
msgid "Featured"
msgstr "特色"

#: template/buddyblog/posts.php:63
msgid "Permanent Link to"
msgstr "固定连接"

#: template/buddyblog/posts.php:65
#, php-format
msgid "%1$s <span>in %2$s</span>"
msgstr "%1$s <span>于 %2$s</span>"

#: template/buddyblog/posts.php:69
msgid "Read the rest of this entry &rarr;"
msgstr "继续阅读 &rarr;"

#: template/buddyblog/posts.php:70
msgid "Pages: "
msgstr "页码："

#: template/buddyblog/posts.php:73
msgid "Tags: "
msgstr "标签："

#: template/buddyblog/posts.php:73
msgid "No Comments &#187;"
msgstr "没有评论 &#187;"

#: template/buddyblog/posts.php:73
msgid "1 Comment &#187;"
msgstr "1 条评论 &#187;"

#: template/buddyblog/posts.php:73
msgid "% Comments &#187;"
msgstr "% 条评论 &#187;"

#: template/buddyblog/posts.php:89
msgid "There are no posts by this user at the moment. Please check back later!"
msgstr "该用户没有发表过文章。"

#: template/buddyblog/posts.php:98
msgid "You haven't posted anything yet."
msgstr "您还没有投过稿。"

#: template/buddyblog/edit.php:9
msgid ""
"Please Install <a href=\"http://buddydev.com/plugins/bp-simple-front-end-"
"post/\"> BP Simple Front End Post Plugin to make the editing functionality "
"work."
msgstr ""

#. Description of the plugin
msgid ""
"Allow users to post/edit/manage blog posts from their BuddyPress profile"
msgstr "允许用户从他们的BuddyPress个人页面中发布/编辑/管理博客文章。"

#. URI of the plugin
msgid "https://buddydev.com/plugins/buddyblog/"
msgstr ""

#. Author of the plugin
msgid "BuddyDev"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin
msgid "https://buddydev.com/members/sbrajesh/"
msgstr ""
